Hkbn 會引入disney+????

前幾日收到呢個email , 有關串流服務既問卷調查, 問到最後一條就係問你有冇聽過disney+, 我覺得有機會disney+ 同hkbn 有合作, hkbn 本身都有同disney 合作出router , 最近又派disney 既口罩套, 兩者應該關係良好, 加上hkbn 都知繼續只送my tvb super 比客人應該會趕客, 所以搵定其他方案都好合理.希望我講既野係真啦,可以多樣野睇.

抵制奶共TVB
轉投奶共迪士尼

就算係，disneyplus 都唔會比hkbn獨家啦
最多買hkbn送disney plus

送都唔要